{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058544",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72922&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주하도락"
    },
    "text": "済州の海の自然をいっぱい抱いたヒーリング旅行感性ペンションです。 城山日出峰、セファ海水浴場、ビョルバンジンなどの周辺名所があります。 ビョルバンジンは徒歩5分、セファ海辺は車で4分、城山日出峰は車で2分の距離に位置しています。 入室は5時から可能で、退室は22時以降です。 無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 駐車も可能で、荷物の保管も可能で、電子レンジも完備されています。 最大人数を超過した場合は入室できず、訪問客は許可されません。 ペットの出入りは不可であり、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 また、客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "城山日出峰、セファ海水浴場、ビョルバンジンなどの周辺名所があります。"
        },
        {
            "question": "ビョルバンジンまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ビョルバンジンは徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "セファ海辺までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "セファ海辺は車で4分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "城山日出峰までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "城山日出峰は車で2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは使えますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていってもいいですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可となっております。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "保護者同伴なしの未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の設備はどのようなものがありますか？",
            "answer": "電子レンジも完備されています。"
        },
        {
            "question": "利用者がペンションの施設を紛失または毀損した場合、どうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で使用できないものはありますか？",
            "answer": "客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金について教えてください。",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 470
    }
}